如果你係警務處長，你會？

做Dictator!

特首可以彈劾 警務處處長唔可以罷免？

你係全香港最多 組織嘅首領，你鍾意點都得!